要推黃色經濟圈之前可唔可以推到viu tv獨立上市？

唔黃唔藍 算比較中立 要點樣去解讀就閣下自理
起碼佢肯中立持平報導新聞 已經完勝cctv
要推到黃店上去賣五大訴求廣告
全部茶餐廳都播viu

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到

手足麻煩幫手推一推，一齊斷支共米路